Het effect op mijn arme zuster was zeer pijnlijk, ze krijste lustig; streefde hard om me los te maken, kronkelde haar lichaam in alle richtingen effect dit; maar daar was ik te veilig in verzwolgen en al haar worstelingen hebben mij alleen in staat gesteld om hem gemakkelijker te omhullen haren.
